覺唔覺中國好似個怪獸家長

呢樣唔畀個樣唔畀，諸多干預制爪
好在臺灣一早離家出走
香港都要離開呢個痴線家長，否則遟早畀佢逼到跳樓